對比689同777，我先真正明白咩叫沒有最差，只有更差

屌你老母呀林奠

嬲到爆

柒婆好d, 唔係佢邊有咁既機會比到我地

全面普選 唯一出路
沒有普選 獨立開路

真係激到爆血管，屌喇星

理性黎睇係真
但感性上真係接受

柒婆為廣大香港市民開拓啟蒙之路

真係估唔到香港會墜落到如此田地

咁都差
港獨之母喎
手足嚟

佢老公先係真手足